# Tutorato di Programmazione a Oggetti (A.A. 2020-2021)
Repository del tutorato del corso di Programmazione a Oggetti (A.A. 2020-2021) dell'Università degli Studi di Padova. Lo scopo del tutorato è illustrare come sviluppare una piccola applicazione desktop con le librerie messe a disposizione da Qt. 
